特朗普話可與中國達成非常好協議，美股中止升勢道指跌109點

美支停貿易戰，美國市場既反應竟然係負面？

咪講左係fake news 冇人話停

美國人唔想停